留意到蓋世寶一個9up post都未開

同女出街

似得你日日睇達哥牙

保安要返星期六

比人玩緊後欄

掛住反南亞